呢本書堅正！

用咩機先影到咁朦嘅相